咁撚樣都紅又黑哨屌你老母

55波掂到波先都俾牌紅埋出場

var is bullshit

足總唔想狼隊踢歐霸